【回帶】有咩想同十年前嘅自已講

十年前既六合彩冧巴

唔好咁快長大 個世界太黑暗

屌

唔好識個曖昧對象
冇結果 仲搞到十年後既你好痛苦

巴打十年都放唔低？

唔好入U

同佢講 做運動 你隻病已經注定有 好好珍惜身體

巴打保重身體

唔好讀書，有興趣做嘅野就做啦，唔好到了依家黎後悔

死左佢

唔好聽屋企人讀果科，貫徹返自己有才能果個方向。唔好怕唔識講英文，接觸多d人同事，世界唔只係你想像中咁細。
最緊要就係記得同條德國妹出街，佢擺明冧你架

快d飛左個初戀男朋友，識多d朋友，讀好d英文

唔好入大學 乞食的

十年後啲肥婆愈來愈多
好撚危險啊個世界！

早死早超生 唔好對世界抱有希望

巴打 又係你

反正都係乞食，揀自己鐘意嘅科讀

未準備好拍拖嘅意思係未準備好同你拍拖，唔好咁傻仔真係信，學識放手，將來佢一定會後悔，信我

你係長子，有啲責任你避唔到，努力讀書，將來報答父母

好好裝備自己，學多啲野，社會好殘酷，無人會俾機會你慢慢試慢慢學

收下你啲脾氣，收下你把臭口，唔好成日傷害愛你嘅人，好多說話你衝口而出就收唔返，傷害造成左傷口永遠都會存在

扑野記得鎖門，同埋check埋老母幾時返

千祈千祈千祈咪食煙，因為真係好難戒，我知你一定會話"我先無咁on9"，我都係咁諗，直到壓力大到爆煲果一刻

唔好以為成日換女好巴閉，keep得住一個咁先係真男人，得一想二，最後只會一無所有。專一好難，我明白，但一段關係，三個人，你同時傷害兩個愛你嘅女人，而且你傷害緊你自己，多情自古空餘恨，要點樣做自己諗諗佢

馮小姐係個好女仔，如果你遇到佢，好好照顧佢，話佢知你好愛佢，佢好蠢你唔講出口佢唔會知。佢有時係煩啲又驚你早死，但佢係真心為你好。佢要嘅野好簡單，如果你咁都做唔到，唔好怪人地最後離開你

可以放低面子 嘗試接受佢
就算最後發現唔啱對方 都唔洗拖足大家好幾年
最後都唔需要喊得咁淒慘
因為你十年後會遇到一個最適合你嘅人

唔好咁撚多性幻想啦 十年後你會返唔撚到轉頭

你間小學就執記住影多啲相。唔好以為靠記憶就ok中學唔該唔好太衝動。唔好錯過咗咁時刻，錯過咗我依加重揼緊心口。興趣雖然有好多，揀樣專精咗去 唔好玩愛情，當你認真就會被人用番同樣手段衰。

努力讀書 珍惜屋企人

唔好咁介意人點睇 唔好乜都企係人果邊諗而忽略咗自己嘅感受
適當時要錫自己多d ，要學識保護自己同有主見d
仲有有時間就要學好d英文，唔好成日偷懶，到你第時大個做咩都會好有用